How to get to the Airport?

Stay calm all the time as you are travelling
Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows (No need to pay!! ):

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival (SHORT TRIP!!), as well as date:

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

PS: It would be definitely working at bus-stops & MRT stations, as the police can't verify the authenticity. But every one needs to be smart & relaxed, as you are travelling

p牌推唔到
請大家幫手得唔得

Ok

推

唔好再教人偽造文書喇
揚撚曬班狗一睇就知係假啦屌你

搭A車既話自己去澳門 佢都吹你唔漲
搭E車既話去東涌轉巴士去大澳昂坪都得

但係整假機票係犯法
狗狗要check機票真定假好簡單
有你個booking reference或者機票號碼已經睇到係咪真係有呢張機票存在
如果佢一懷疑你 check到係冇就已經干犯偽造文書
即刻拉得你

仲有巴打教人整假機票都要小心
有可能告你教唆他人行使偽造文書

所以大家有千千萬萬個理由入大嶼山
唔使用d咁高風險既方法

最後
Mon Po狗死全家

光復香港 時代革命

It would be definitely working at bus-stops & MRT stations, as the police can't verify the authenticity. But every one needs to be smart & relaxed, as you are travelling

Push

Seriously?
Do you think popo can’t read LIHKG?
Once you disclosed this method, popo already alert there might be fake flight ticket, as they already mentioned it on yesterday’s pc as well.
And popo know how the fake flight ticket looks like and they can further verify your ticket.

Anyway, there are many more secure ways to justify your purpose, just don’t put yourself into trouble.

Ok, thx for reminding

tui

pish

Thank you!

Welcome!

Singaporean? I don't recommend doing this. We always have the right to be in whatever places we want to. It is not expensive to get a short trip ticket either, perhaps somewhere close to 1,000 hkd for a round trip to Manila

Ok, thx for your suggestion.

popo has no time to verify

推推推推推